聽P牌講幾句，以後一定要只係入機場示威

首先，今日嘅人一定要走，目的已達成，安全要緊。

另外，機場一次大型集會佢地就咁大件事，證明機場好重要。今日佢地一定係想大力執法，嚇d人唔好再去機場。今日好明顯只係和理非，但都要做到咁，就係為左呢個目的，要你唔敢再去機場。大家以後要令政府讓步，機場一定係戰場，只要人數夠，我地唔洗做任何衝擊，有危險就散。我見d後生嘅已經好傷，唔希望佢地繼續用佢地嘅做法再受更大傷害，運動嘅到依家，我希望求變，大家一齊上嘞。（當然各自爬山冇問題）

希望多個諗法，俾大家參考。大家一齊分析！
香港加油！